[認真求教] 外國籍人喺香港加入中国籍有乜好

老婆泰國人，喺香港住同做野都幾年，就拎到永久居民，個女就雙重國籍，我就火車頭、BNO，佢覺得去歐洲英國旅行好煩，得佢要搞簽證，之但係除左本火車頭之外，又唔覺得喺香港入左籍會同而家有乜唔同，仲未諗掂值唔值搞咁多野，有無巴打分享下喺香港係乜國籍有幾大影響？

搬去英國拎英籍咪唔駛煩囉

「入中國藉」對你嚟講仲有討論空間嘅話

快啲入啦